在學時期有冇遇過D運動天份極出色既人? ? ?

以前踢波中學學界都遇過唔少神乎其技極具天份既出色球員，自己中學同其他人地中學都有，好可惜活係香港既制度之下，

畢業後幾年睇番佢地fb/ig，有d做揸車送貨，有d地盤，有護士，有d身材已經走哂樣，有d考紀律部隊，大部份都已經放棄左足球......各種各樣既情況，冇一個係投身到足球行業，真係覺得好可惜。
究竟香港呢個神奇地方埋沒左幾多人才?呢d又係誰既責任?

大家有冇類似同樣經歷?
依加香港體育行業發展成點?
一齊討論下

有呀，我

扑野計唔計？

你咩情況?

利申，曾經西灣河美斯

計呀，點會唔計

打籃球足球排球 全部入區隊

乒乓球學界冠軍

田俓玩學界每個項目都有牌

但最後升中1 就唔讀依家出黎做司機

我覺得香港教育制度真係呃殺左好多依類年青人

利申：不是我

中學有個籃球天才
勁到比人叫做改造人

升中一就唔讀

讀中1跟唔上，之後連續3年留班，最後自己唔撚讀

冇做任何訓練, 又冇運動集慣,
連腹肌都冇嘅死毒毒,
100米跑12秒2算唔算有運動天賦

係u讀書
有條友勁撚好波
過左陣先知佢叫樂仔
陳俊樂

又要講如果messi 生係香港會點

我都遇過有d人瘋狂留班，中一留1次，中二留2次，去到中三又留，之後轉左校，呢d極端例子，或者個教育制度根本唔適合佢

唔係啊 同楊文蔚一間，呢加咪幾好

當然係萬中無一，都係拍廣告搵到食

如果係真既話，一定係有運動天賦啦

利申，100米跑14秒

冇巴塞俾錢醫病
會唔會車都渣唔到

連續做3次都唔攰 最後嗰次我攤喺到唔郁算

首先一開始冇人幫佢打針醫病，番學校多數俾人欺凌，變問題自閉兒童，之後好多問題接種而黎

有 低form好勁 但高form已經變左傻仔

小息一打鐘已經即刻衝落去小食部買野食 次次都會有幾個人早過我

發夢俾狗追果陣，自我目測百米破1O秒

冇人想知

政府不思進取，永遠係唔做唔錯既思維，香港點會進步

我一眾師兄同我本人

田徑仔差少少港隊個水但屋企環境又唔好真係焗收皮

我

我係學界曾經係對面龍，一扭五六個帶波上去仲入埋波

個場波我一戰成名

大家叫我做香港美斯

一歲個時沙田區bb爬行大賽總冠軍

不過之後就俾老母逼去讀幼稚園

中一二個年學校運動會
請左東方黎同我哋校隊踢友誼賽
有個中六既師兄出名勁既
但估唔到對職業球員都唔失禮
係中圈帶波一個扭四個東方球員
最後搏到人犯規
後尾我問返老師原來香港有好多隊職業波搵過佢
佢都選擇左學業

我都見過你呢種人唔少
完全唔做運動
打波踢波叫佢嚟鄧下腳
反應快得嚟
身體協調仲好好

最慘我得1分鐘電, 用完就要叉返1分鐘先再有1分鐘電

屌你我同你一撚樣，我體測9分鐘跑全班最少（計埋女仔）

識得有人100米冇練過10秒7

我索性行9分鐘， 跟住PE肥左

同羅意庭一齊踢過波。

以前小學有個師姐打棒球好勁，成日代表學校打比賽，扎條馬尾好陽光
聽講中學定大學有學校校長親自邀請佢去個間學校讀書同埋打比賽，係學校嘅風頭躉

過咗10幾年，我大學都grad埋，最近手痕搵下佢fb睇下佢近況，佢變咗TB仲要肥腫難分，我睇相睇咗勁耐先認到佢一啲都無關於打棒球嘅相，唔知係咪放棄咗

我只係喺美國踢洲際學界盃,
對一隊A grade球隊嗰陣
成個痴漢咁貼撚住對面最快嗰個前鋒,
永遠快佢半個身位搞到佢成場掂唔到波
結果佢嬲到出手打我

小學師姐 大學校長

棒球女
以前放學見到有班女玩緊棒球,
跟住唔知有心定無意,
條女一個波車落我男人最痛到,
自始我見到棒球就驚到鳩都縮埋

做左黑警

唔係啊 我係聽返黎我讀小學個陣佢已經畢咗業，只係係學校成日見到佢啲相同埋佢間唔中返學校幫手

agger 冇錢$=冇夢想/興趣

佢屋企好似都有d錢

btw,佢係幾好波

唔錯喎

的確都見唔少

做開運動好多一唔做就係咁
退役運動員更加常見
以前消耗勁食量大
退咗落來運動少咗無消耗但食量無少到，仲要年紀大咗本身身體消耗無18 22嗰陣咁多
就肥到連豬咁

仲要好多都唔係運動健將黎
但落樓梯速度極快

無錯，正如我帶緊波既跑速係快過就咁淨跑

可能有個目的/目標係會提升個能力

無圖？

12 秒2 得第五

你果間係田徑名校？

頭三名港青定港隊, 我同第四同時過, 佢快我少少少少

早發育

第6好似已經係13

從始係唔係變左巨龍3cm?

原本2cm，撞一撞受到刺激進化成3cm

10 秒7 已經係學界史上第四快嘅水平啦喎，癲成咁

有神快拜

中學有個玩跳高 近年翻中學仲見到佢個名係到
7年無人破

唔關事，全球嘅精英運動員咁，萬中挑一。你所謂的運動天份極出色，訓練盡都可能係亞洲三四流。
窮人仔女跟番社會規範，未必係壞事，最少正正常常，三餐溫飽。

有，破學界記錄

做緊廢青

我學校個籃球天才得米5幾，但又係勁到仆街，瘋狂過人走籃入樽

身邊真係唔少呢d人

變左TB

反而唔係
以前f.1見d同學
有d踢波好勁 有d打籃波好勁
而另一種係打乒乓波 乳毛波好勁
當其時仲係細細粒 米6都無 但d高form師兄都唔夠黎
記得佢地主要敏捷同技巧真係勁
我感覺係未發育都咁勁 第日發肓完 體格同體能都好咁多 一定仲勁
結果係多數form3開始已經荒廢 去到高form同佢地打波可以見到佢地仲係有功架 但係無左果種form1初初見佢嘅火爆感
雖然唔係每個人都放棄 但係依然前進果d人之後條路好難行之餘成績都好差

利申: 地區band1A英中 要係體育同學業之間取捨真係唔係個個都得

有 踢緊港超

讀普通學校見有個師弟跑步跑到比皇仁收購
包學費獎學金咁搶咗
起碼叫有得發揮吓

會覺得極其出色 因為係普通貨色都不如
乒 羽呢啲還好
足籃田徑 當你係原本係最特出果個 每日好比心機不間斷練 終於可以跳出個井，發現有啲人天生唔洗練已經係呢個高度 而佢哋當中有部份係比你努力 。
愈商業化愈多呢啲情況 有班人就係all in 成功唯一條路 失敗左永遠都係loser ，有啲係就算all in 唔得之後都搵到食 。香港現實唔允許加上才能差距 所以跳出個井見到既係絕望

一定要香港人定點呀？

識人一年留一次

由一開始係我師兄變同班同學再變師弟

咪就係讚緊你個fd 囉，咁惡做咩

我好nice

米5入樽

邊個會咁膽大all in運動
未出到頭根本唔諗 到你有d成就仲要諗keep唔keep到
再講最高鋒都唔知夠唔夠你搵食
退左落黎做教練同拎個教師牌幾好
但係唔會個個都有依條路行囉

全香港打學界最後有幾多人可以靠運動搵食

香港大把呢D人
以前中學踢街場有個小學生勁到仆街 同埋個樣又好易認
呢排見佢踢緊咩晉鋒 好似港甲定港超隊 個樣同細個一樣
好多踢波好勁 有錢既就去外國讀書 冇錢既多數都讀唔成書做低下層工

教練你估好好景？
咪又係要靠埋堆
乜總物總
政府比錢 圍內分
一層層

你唔入 你識飛都沒學生
有 都比唔到賽

黑撚到仆街

中學有個師弟
踢波 籃球 越野跑都係學界拎晒獎
有港青教練叫佢去
不過最後好似冇去
F.5 grad左之後去左做紀律部隊散仔

好唏噓 學界最勁果班 一係做黑警 一係廢青

吹大d
米5 入樽

講錯，總言之走籃入波，有好好既速度同技術

我唔知d術語點講，因為唔係打籃球

此外佢亦係學校田徑隊，跳遠同跑100米果d。

有，中學有兩個喺陸運會屈機嘅人，兩個都揀選足球呢條路，喺學界都屈，之後踢甲組青年軍，但正式比賽上陣覺得佢哋好普通，有一個踢咗兩年因為冇正選就轉行，有一個仲有踢港超，但唔係港腳。

一山還有一山高，喺學校屈機，因為學校全部運動垃圾， 出到去大把人勁過你， 青年軍畀你上咗位，但係都要面對其他香港嘅職業球員同埋外援競爭，有啲去香港揾食嘅外援， 可能只係踢咗一啲巴西好低組別嘅聯賽，但佢一去香港比賽，能力上係佢嘅幾倍。

以前中學有個 又打籃球又田徑又乒乓波
短跑快 入到樽，仲要幾樣運動出去學界都拎到獎 其他人苦練其中一樣運動 最後果樣運動都係輸比佢

有個幾fd既朋友係我人生見過踢波最叻既三個人之一
以前踢過區隊 仲有唔少本地球壇名宿教練都讚佢好波

可惜佢都係比教育制度摧殘既好波之人
無學歷又無做唔成足球員
而家係社會到爭紮
成日擔心佢鑽牛角尖會諗唔開
希望佢有日可以闖出一番新血路

做私伙個d wor

屌你啦

識落勁既本身讀書都唔差
醒目既一定諗到香港邊條路先可以走得遠

其實都唔算好環境